又一間IG Shop賣假嘢: mixstudio_clothes

今日無端端有間賣韓國男裝嘅IG shop走嚟follow我
咁小弟就都叫有留意開啲韓國男裝 就㩒入去睇下啦

見佢啲圖全部都喺喺人哋啲shop度cap落嚟 我都覺得有啲唔對路㗎啦

事關我見到有幾張圖有陣支那味 於是決定DM佢問個究竟啦

咁我就是但搵咗一件product問佢攞close up嘅圖啦 想睇下啲料會唔會好差

佢一send過嚟就出事啦 我一眼就認出個sup9淘寶牌子

我即刻就問佢係咪淘寶啦 跟住佢就block咗我

so9sad 仲諗住可能喺我認錯
不過既然佢都唔打算解釋咁我就直接放上嚟俾大家知道下 費事俾嚟啲人做壞個market啦

大家得閒就去佢啲post度關心下佢啦

推

推到各路巴絲見到

香港IG Shop = 香港淘寶

望住啲傻仔繼續買我真係得啖笑